{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013706",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영동 콜무인텔"
    },
    "text": "この宿は計25室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。1階には全客室がドライブの1:1無人精算システムを備えています。3階は無人自動販売機システムを備えた特別客室です。全体的に30台の駐車施設を保有しており、1階は1室1台駐車システムを、3階は特室とVIP室で構成されています。3階を予約された方は、外部駐車場に車を駐車して建物に上がってください。客室内部の施設としては50インチ大型LEDテレビ、ネットフリックス無料視聴機能、5GWi-Fi利用可能、最高級使い捨て品11種類の提供、ウォッシュレット設置、基本仕様PC利用が可能です。訪問者のレビューは概して価格対比満足度が高く満足度の高い宿泊を提供するということです。また、予約時に号室情報を事前に提供してくれるので、利用が便利だという評価も受けています。客室は広くて浴槽も大きく、駐車場はとてもプライベートです。親切さは少し足りない方ですが、部屋はきれいでいいと評価されています。この宿はお得な価格で嶺東ワイナリー旅行をする場合、よく利用できる場所です。唯一の欠点は、特有の匂いが少し出るという点ですが、この価格には考慮に値するという意見もあります。ただ、近くのチキン屋さんを避けてコンビニで食事を買った方がいいというコツもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿は計25室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は何語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "1階にはどのようなシステムがありますか？",
            "answer": "1階には全客室がドライブの1:1無人精算システムを備えています。"
        },
        {
            "question": "3階はどのような特別客室ですか？",
            "answer": "3階は無人自動販売機システムを備えた特別客室です。"
        },
        {
            "question": "この宿は駐車施設をいくつ保有していますか？",
            "answer": "この宿は全体的に30台の駐車施設を保有しており、1階は1室1台駐車システムを、3階は特室とVIP室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "3階を予約した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "3階を予約された方は、外部駐車場に車を駐車して建物に上がってください。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内部の施設としては50インチ大型LEDテレビ、ネットフリックス無料視聴機能、5GWi-Fi利用可能、最高級使い捨て品11種類の提供、ウォッシュレット設置、基本仕様PC利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューは概して価格対比満足度が高く満足度の高い宿泊を提供するということです。"
        },
        {
            "question": "予約時に号室情報を事前に提供してくれるのですか？",
            "answer": "予約時に号室情報を事前に提供してくれるので、利用が便利だという評価も受けています。"
        },
        {
            "question": "客室の広さや駐車場について評価されている点はありますか？",
            "answer": "客室は広くて浴槽も大きく、駐車場はとてもプライベートです。"
        },
        {
            "question": "この宿の親切さについてはどのような評価がありますか？",
            "answer": "親切さは少し足りない方ですが、部屋はきれいでいいと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は嶺東ワイナリー旅行をするのにお得な場所ですか？",
            "answer": "この宿はお得な価格で嶺東ワイナリー旅行をする場合、よく利用できる場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿の欠点は何ですか？",
            "answer": "唯一の欠点は、特有の匂いが少し出るという点ですが、この価格には考慮に値するという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "近くで食事をする際のコツはありますか？",
            "answer": "近くのチキン屋さんを避けてコンビニで食事を買った方がいいというコツもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 625
    }
}